msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "AudioPanTypeControls"
msgid "Pan"
msgstr "声像"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "AudioPanTypeControls"
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "ChannelEditorDetailsRight"
msgid "Cue mix"
msgstr "Cue mix"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "ChannelEditorDetailsRight"
msgid "DSP"
msgstr "DSP"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "ChannelEditorDetailsRight"
msgid "Inserts"
msgstr "插入"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "ChannelEditorDetailsRight"
msgid "Mix FX"
msgstr "Mix FX效果"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "ChannelEditorDetailsRight"
msgid "Post"
msgstr "上一个"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "ChannelEditorDetailsRight"
msgid "Sends"
msgstr "发送"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "ChannelEditorEmpty"
msgid "Select a Channel."
msgstr "选择一个轨道。"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "ChannelEditorMacroDelegate"
msgid "Macro Controls"
msgstr "宏观控制"

#: client/commands.xml
msgctxt "Command"
msgid "CommandBar"
msgstr "CommandBar"

#: client/commands.xml
msgctxt "Command"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: client/commands.xml
msgctxt "Command"
msgid "addGroup:$itemID"
msgstr "addGroup:$itemID"

#: client/commands.xml
msgctxt "Command"
msgid "addItem:$itemID"
msgstr "addItem:$itemID"

#: client/commands.xml
msgctxt "Command"
msgid "deleteItem:$itemID"
msgstr "deleteItem:$itemID"

#: client/commands.xml
msgctxt "CommandBarItem"
msgid "+"
msgstr "+"

#: client/commands.xml
msgctxt "CommandBarItem"
msgid "Add Page"
msgstr "添加页面"

#: client/commands.xml
msgctxt "CommandBarItem"
msgid "Delete Page"
msgstr "删除页面"

#: client/commands.xml
msgctxt "CommandBarItem"
msgid "Remove Button"
msgstr "移除按钮"

#: client/commands.xml
msgctxt "CommandBarItem"
msgid "Reset All"
msgstr "全部重置"

#: client/commands.xml
msgctxt "CommandSelector"
msgid "Search:"
msgstr "搜索:"

#: client/commands.xml
msgctxt "CommandSelector"
msgid "Select Command"
msgstr "选择命令"

#: client/commands.xml
msgctxt "Commands"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "CueMixEditor"
msgid "Lock Pan"
msgstr "锁定声像"

#: client/mixer.xml
msgctxt "DAWChannelIconPopup"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: client/workspace.xml
msgctxt "DAWClient"
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: client/workspace.xml
msgctxt "DAWClient"
msgid "Pads"
msgstr "平板电脑"

#: client/dawclient.xml
msgctxt "DAWClient"
msgid "Please open a document:"
msgstr "请打开一个文件："

#: client/panner.xml
msgctxt "ElevationSliderSection"
msgid "Elevation"
msgstr "Elevation"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "HardwareInputControlsSingle"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "HardwareInputControlsSingle"
msgid "-10 dBV"
msgstr "-10 dBV"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "HardwareInputControlsSingle"
msgid "48V"
msgstr "48V"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "HardwareInputControlsStereo"
msgid "L Gain"
msgstr "左声道增益"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "HardwareInputControlsStereo"
msgid "R Gain"
msgstr "右声道增益"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "IOConfiguration"
msgid "Preamp Gain"
msgstr "放大器增益"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "IOConfiguration"
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "InputFXGainSliderView"
msgid "Input Gain"
msgstr "输入增益"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "InsertSlotEditor"
msgid "Passthrough"
msgstr "转移"

#: client/mixer.xml
msgctxt "InsertsSendsMixFXIndicator"
msgid "Inserts  |  Sends  |  Mix FX"
msgstr "插入  |  发送  |  Mix FX"

#: client/mixer.xml
msgctxt "InsertsSendsMixFXIndicator"
msgid "Inserts  | Post Fader Inserts | Mix FX"
msgstr "插入  | 推子后插入 | Mix FX"

#: client/commands.xml
msgctxt "ItemPropertiesPopup"
msgid "$itemID"
msgstr "$itemID"

#: client/commands.xml
msgctxt "ItemPropertiesPopup"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: client/panner.xml
msgctxt "LFESendMuteButtonView"
msgid "LFE"
msgstr "LFE"

#: client/panner.xml
msgctxt "LFESendMuteButtonView"
msgid "Mute LFE speaker (@key[Option]: Solo)"
msgstr "Mute LFE speaker (@key[Option]: Solo)"

#: client/panner.xml
msgctxt "LFESendMuteButtonView"
msgid "Send mix to LFE Speaker (@key[Option]: Solo)"
msgstr "Send mix to LFE Speaker (@key[Option]: Solo)"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "LevelAndPan"
msgid "Level"
msgstr "电平"

#: shared.xml
msgctxt "LuminanceSettingsContent"
msgid "Color Scheme"
msgstr "配色方案"

#: shared.xml
msgctxt "LuminanceSettingsContent"
msgid "DAW Sync"
msgstr "DAW同步"

#: shared.xml
msgctxt "LuminanceSettingsContent"
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: shared.xml
msgctxt "LuminanceSettingsContent"
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: client/mixer.xml
msgctxt "MixerNavigation"
msgid "Channels"
msgstr "通道"

#: client/mixer.xml
msgctxt "MixerNavigation"
msgid "Cue mix"
msgstr "混合记号"

#: client/mixer.xml
msgctxt "MixerNavigation"
msgid "Fader"
msgstr "文件夹"

#: client/mixer.xml
msgctxt "MixerNavigation"
msgid "Global Mute"
msgstr "全局静音"

#: client/mixer.xml
msgctxt "MixerNavigation"
msgid "Global Solo"
msgstr "全局独奏"

#: client/mixer.xml
msgctxt "MixerNavigation"
msgid "Inputs"
msgstr "输入"

#: client/mixer.xml
msgctxt "MixerNavigation"
msgid "Inserts"
msgstr "插入"

#: client/mixer.xml
msgctxt "MixerNavigation"
msgid "Level"
msgstr "电平"

#: client/mixer.xml
msgctxt "MixerNavigation"
msgid "Outputs"
msgstr "输出"

#: client/mixer.xml
msgctxt "MixerNavigation"
msgid "Post"
msgstr "推子后"

#: client/mixer.xml
msgctxt "MixerNavigation"
msgid "Sends"
msgstr "发送"

#: client/panner.xml
msgctxt "MutablePannerSlider"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: client/panner.xml
msgctxt "ObjectPannerControlsRightSide"
msgid "Size"
msgstr "Size"

#: client/panner.xml
msgctxt "ObjectPannerControlsRightSide"
msgid "Snap"
msgstr "Snap"

#: client/panner.xml
msgctxt "ObjectPannerControlsRightSide"
msgid "Spread"
msgstr "Spread"

#: client/panner.xml
msgctxt "ObjectPannerControlsRightSide"
msgid "X"
msgstr "X"

#: client/panner.xml
msgctxt "ObjectPannerControlsRightSide"
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: client/panner.xml
msgctxt "ObjectPannerControlsRightSide"
msgid "Z"
msgstr "Z"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page1Overlay"
msgid "Make sure your iPad is connected to the same network as your Fender Studio Pro / PreSonus Studio One computer"
msgstr "请确保你的 iPad 与运行 Fender Studio Pro / PreSonus Studio One 的电脑连接到同一个网络"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page1Overlay"
msgid "Make sure your tablet is connected to the same network as your Fender Studio Pro / PreSonus Studio One computer"
msgstr "请确保你的平板设备与 运行 Fender Studio Pro / PreSonus Studio One 所属的电脑连接到同一个网络"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page1Overlay"
msgid "Swipe to continue..."
msgstr "滑动以便继续"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page1Overlay"
msgid "Welcome to Studio Pro Remote!"
msgstr "欢迎来到 Studio Pro Remote！"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page2BottomRow"
msgid "Tap here to use the app in demo mode (no computer connected)"
msgstr "点击此处在demo模式下使用应用（无需连接电脑）"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page2CenterColumn"
msgid "Select the Fender Studio Pro / PreSonus Studio One application you want to control from this list"
msgstr "从该列表中选择你想要操控的Fender Studio Pro / PreSonus Studio One 应用程序"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page2CenterColumn"
msgid "Tap &quot;scan&quot; to refresh list"
msgstr "点击“扫描”刷新列表"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page2TopRow"
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page3BottomRow"
msgid "Tap to expand marker list; Tap to create new marker"
msgstr "点击打开制作者列表；点击创建新制作者"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page3BottomRow"
msgid "Tap to show tempo and record options"
msgstr "点击显示节奏和录音选项"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page3CenterColumn"
msgid "Swipe to navigate the mixer"
msgstr "滑动以便编辑操控调音台"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page3CenterColumn"
msgid "Transport controls"
msgstr "传送控制"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page3LeftColumn"
msgid "Tap here to expand the channel view"
msgstr "点击进行扩展轨道视图"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page3LeftColumn"
msgid "Tap here to switch mixer view to Inserts, Sends or Cue Mixes"
msgstr "点击此处进行调音台视图与插件、发送或Cue Mix之间的切换"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page3LeftColumn"
msgid "Undo/Redo"
msgstr "返回/重复"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page3RightColumn"
msgid "Navigate pages"
msgstr "操控页面"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page3RightColumn"
msgid "Tap to open Macro page for selected channel"
msgstr "点击进行已选择轨道的宏观页面打开"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page3TopRow"
msgid "Mix Page"
msgstr "Mix页面"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page3TopRow"
msgid "Navigate the song by swiping the time ruler. Pinch to zoom."
msgstr "滑动时间标尺对歌曲进行操控。收缩或放大"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page4CenterColumn"
msgid "Inserts, Sends and Cue Mixes for selected channel; tap on plug-in to open editor"
msgstr "已选择轨道的插入、发送和Cue Mix；点击插件以便打开编辑器"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page4CenterColumn"
msgid "Navigate edit pages for Control Link"
msgstr "操控编辑页面进行Control Link"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page4RightColumn"
msgid "Tap to close window and return to Mix Page"
msgstr "点击以便选择窗口并返回至Mix页面"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page4RightColumn"
msgid "Use Control Link in Fender Studio Pro / PreSonus Studio One to assign 3rd party VST/AU Plug-in controls"
msgstr "使用 Fender Studio Pro / PreSonus Studio One 的Control Link 功能，分配第三方 VST/AU 插件的控制参数"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page4TopRow"
msgid "Plug-in Editor"
msgstr "插件编辑器"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page5CenterColumn"
msgid "Swipe to reveal more controls"
msgstr "滑动以便显示更多控制"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page5CenterColumn"
msgid "Use Macro Control Editor in Fender Studio Pro / PreSonus Studio One to set up controls"
msgstr "使用 Fender Studio Pro / PreSonus Studio One 的宏命令控制编辑器创建控制"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page5LeftColumn"
msgid "Control Macro Panel for selected channel"
msgstr "控制已选择轨道的宏观面板"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page5TopRow"
msgid "Macro Page"
msgstr "宏观页面"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page6CenterColumn"
msgid "Swipe to navigate command pages"
msgstr "滑动到达指令导航页面"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page6CenterColumn"
msgid "Tap headers to navigate command pages"
msgstr "点击标题到达导航指令页面"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page6RightColumn"
msgid "Tap &quot;Edit&quot; to customize commands and page layout"
msgstr "点击“编辑”自定义指令以及页面布局"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page6TopRow"
msgid "Commands Page"
msgstr "评论页面"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page7CenterColumn"
msgid "Patches - Controls - Sections"
msgstr "补丁 - 控制 - 分段"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page7CenterColumn"
msgid "Pinch to zoom"
msgstr "轻扫来放大"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page7CenterColumn"
msgid "Swipe to navigate performance pages:"
msgstr "扫一扫即可浏览性能页面："

#: tutorial.xml
msgctxt "Page7LeftColumn"
msgid "Tap to show Setlist"
msgstr "点击显示设置列表"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page7RightColumn"
msgid "Tap to select player and patch"
msgstr "点击选择播放器及补丁"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page7TopRow"
msgid "Enter from active Show"
msgstr "从启动的活动中进入"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page7TopRow"
msgid "Performance Page"
msgstr "性能页面"

#: client/commands.xml
msgctxt "PageButtons"
msgid "$t"
msgstr "$t"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerCircleLeftSide"
msgid "Size"
msgstr "Size"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerCircleLeftSide"
msgid "Size is locked (Use Shift to bypass)"
msgstr "Size is locked (Use Shift to bypass)"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerControlsRightSide"
msgid "Balance"
msgstr "Balance"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerControlsRightSide"
msgid "Balance Amount"
msgstr "Balance Amount"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerControlsRightSide"
msgid "Balance Direction"
msgstr "Balance Direction"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerControlsRightSide"
msgid "Center Level"
msgstr "Center Level"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerControlsRightSide"
msgid "Direction"
msgstr "Direction"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerControlsRightSide"
msgid "Disable Center"
msgstr "Disable Center"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerControlsRightSide"
msgid "LFE Level"
msgstr "LFE Level"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerControlsRightSide"
msgid "Pan"
msgstr "Pan"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerControlsRightSide"
msgid "Size"
msgstr "Size"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerControlsRightSide"
msgid "Snap"
msgstr "Snap"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerControlsRightSide"
msgid "Spread"
msgstr "Spread"

#: client/transport.xml
msgctxt "RecordOptions"
msgid "Input Quantize"
msgstr "输入量化"

#: client/transport.xml
msgctxt "RecordOptions"
msgid "Record Mix"
msgstr "录音混音"

#: client/transport.xml
msgctxt "RecordOptions"
msgid "Record Takes"
msgstr "准备录音"

#: client/transport.xml
msgctxt "RecordOptions"
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: client/transport.xml
msgctxt "RecordOptions"
msgid "Takes to Layers"
msgstr "带至分层"

#: client/transport.xml
msgctxt "RecordOptions"
msgid "Tempo:"
msgstr "速度"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "SendEditor"
msgid "Lock Pan"
msgstr "锁定平移"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "SendEditor"
msgid "Pre"
msgstr "Pre"

#: client/transport.xml
msgctxt "TempoTimeSignatureDisplay"
msgid "/"
msgstr "/"

#: client/dawclient.xml
msgctxt "ViewSelector"
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#: client/dawclient.xml
msgctxt "ViewSelector"
msgid "Console"
msgstr "控制台"

#: client/dawclient.xml
msgctxt "ViewSelector"
msgid "Lyrics"
msgstr "歌词"

#: client/dawclient.xml
msgctxt "ViewSelector"
msgid "Perform"
msgstr " 表演"

#: client/dawclient.xml
msgctxt "ViewSelector"
msgid "Start"
msgstr "开始"

#~ msgctxt "ChannelEditorDetailsDelegate"
#~ msgid "Cue mix"
#~ msgstr "混合记号"

#~ msgctxt "ChannelEditorDetailsDelegate"
#~ msgid "DSP"
#~ msgstr "DSP"

#~ msgctxt "ChannelEditorDetailsDelegate"
#~ msgid "Inserts"
#~ msgstr "插入"

#~ msgctxt "ChannelEditorDetailsDelegate"
#~ msgid "Mix FX"
#~ msgstr "Mix FX"

#~ msgctxt "ChannelEditorDetailsDelegate"
#~ msgid "Post"
#~ msgstr "推子后"

#~ msgctxt "ChannelEditorDetailsDelegate"
#~ msgid "Sends"
#~ msgstr "发送"

#~ msgctxt "ChannelPanTypeControls"
#~ msgid "Mode"
#~ msgstr "模式"

#~ msgctxt "ChannelPanTypeControls"
#~ msgid "Pan"
#~ msgstr "声像"

#~ msgctxt "ChannelPanTypeControls"
#~ msgid "Width"
#~ msgstr "宽度"

#~ msgctxt "DAWClient"
#~ msgid "Please open a document in Studio One"
#~ msgstr "请在Studio One中打开一个文件"

#~ msgctxt "DAWClient"
#~ msgid "Please open a song in Studio One"
#~ msgstr "请打开Studio One中的一首歌曲"

#~ msgctxt "HardwareInputControlsSingle"
#~ msgid "Preamp Gain"
#~ msgstr "放大器增益"

#~ msgctxt "HardwareInputControlsStereo"
#~ msgid "L"
#~ msgstr "L"

#~ msgctxt "HardwareInputControlsStereo"
#~ msgid "R"
#~ msgstr "R"

#~ msgctxt "IOConfiguration"
#~ msgid "Pan"
#~ msgstr "声像"

#~ msgctxt "LevelAndPan"
#~ msgid "Pan"
#~ msgstr "声像"

#~ msgctxt "MixerNavigation"
#~ msgid "Mute"
#~ msgstr "静音"

#~ msgctxt "MixerNavigation"
#~ msgid "Solo"
#~ msgstr "独奏"

#~ msgctxt "MutableSlider"
#~ msgid "$title"
#~ msgstr "$title"

#~ msgctxt "MutableSlider"
#~ msgid "@value[]"
#~ msgstr "@value[]"

#~ msgctxt "Page1Overlay"
#~ msgid "Make sure your iPad is connected to the same network as your Fender Studio Pro computer"
#~ msgstr "请确保你的 iPad 与运行 Fender Studio Pro 的电脑连接到同一个网络"

#~ msgctxt "Page1Overlay"
#~ msgid "Make sure your iPad is connected to the same network as your Studio One computer"
#~ msgstr "请确保您的iPad与您的Studio One电脑处于同一网络内"

#~ msgctxt "Page1Overlay"
#~ msgid "Make sure your tablet is connected to the same network as your Fender Studio Pro computer"
#~ msgstr "请确保你的平板设备与 运行Fender Studio Pro / PreSonus Studio One 所属的电脑连接到同一个网络"

#~ msgctxt "Page1Overlay"
#~ msgid "Make sure your tablet is connected to the same network as your Studio One computer"
#~ msgstr "请确保您的tablet与您的Studio One电脑处于同一网络内"

#~ msgctxt "Page1Overlay"
#~ msgid "Welcome to Studio One Remote!"
#~ msgstr "欢迎来到Studio One Remote!"

#~ msgctxt "Page2CenterColumn"
#~ msgid "Select the Fender Studio Pro application you want to control from this list"
#~ msgstr "从该列表中选择你想要操控的Fender Studio Pro 应用程序"

#~ msgctxt "Page2CenterColumn"
#~ msgid "Select the Studio One application you want to control from this list"
#~ msgstr "在列表中选择您想控制的Studio One应用"

#~ msgctxt "Page4RightColumn"
#~ msgid "Use Control Link in Fender Studio Pro to assign 3rd party VST/AU Plug-in controls"
#~ msgstr "使用 Fender Studio Pro 的Control Link 功能，分配第三方 VST/AU 插件的控制参数"

#~ msgctxt "Page4RightColumn"
#~ msgid "Use Control Link in Studio One to assign 3rd party VST/AU Plug-in controls"
#~ msgstr "使用Studio One中的Control Link分配第三方VST/AU插件控制"

#~ msgctxt "Page5CenterColumn"
#~ msgid "Use Macro Control Editor in Studio One to set up controls"
#~ msgstr "在Studio One中使用宏观控制编辑器建立控制"

#~ msgctxt "Page5CenterColumn"
#~ msgid "Use Macro Control Editor in Studio Pro to set up controls"
#~ msgstr "使用 Studio Pro 的宏命令控制编辑器创建控制"

#~ msgctxt "Page7TopRow"
#~ msgid "(Studio One Professional only)"
#~ msgstr "(仅限Studio One专业版)"

#~ msgctxt "PannerControlsRightSide"
#~ msgid "Elevation"
#~ msgstr "Elevation"

#~ msgctxt "TransportBar"
#~ msgid "/"
#~ msgstr "/"
